電腦喇叭撚 求推薦

求推薦budget 500蚊 要2.0 最好usb供電

Jbl pebbles

順路問
3000蚊左右
有源電腦喇叭
音樂感強 下潛夠低夠舒服